大家如果去太子 旺角 有難言之隱可以入九龍二+一育同耶穌講架喎

香港加油💪🏻

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割

邊撚個副校 咁仆街

推10野 #九龍一育

#九龍二育

#九龍四育

#九龍五育

#九龍六育

#九龍七育

#九龍八育

#九龍狗育

#九龍十育